Questions Atelier 3


''''
CI (Continuous Integration) est une pratique de développement logiciel qui vise à automatiser 
et à simplifier l'intégration continue du code source d'une application dans un repo central
''''

''''
CD (Continuous Delivery) est une pratique de développement logiciel qui vise à automatiser 
et à simplifier la livraison régulière et fiable du code source d'une application à la production.
''''

''''
Avantage de docker : Isolation des environnements, Portabilité, Versionning, Automatisation
''''

''''
La virtualisation comporte forcément une couche OS qui demande du temps de lancement et de la taille disque et performance supplémentaire. 
''''
